[BL]第139回召集腐男腐女 之 請勿驚動愛情

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Lm

正評鴨哥哥

我都有睇過呢對cp 超大隻

半點有新名

鴨哥哥

奈子上個po覆夫子gay鬼佬好大隻

我係鴨哥哥

咁快又爆PO!

如果彭於晏話想同你一齊你肯唔肯？

me好鍾意鴨仔尤其是蘿柚搖下搖下咁好QQ好萌巧打耳呀

肯

拿，睇錢份上咋

我係白戀的

不過應該無人知係咩掛

其實係咪靚仔你都ok？

係

同樹熊蘿柚有得揮

明白

樹熊蘿柚係無敵

好想大大力打落去

好似想俾人後入咁

好打耳

好想摸呀

雨。。。雨哥哥
要摸就摸啦

[突發] 中興繼續暴瀉27.6%

深圳果批所謂高科技it公司

留返比你未來仔仔摸啦
me ff就夠

每次睇到呢張圖都好想抱起佢拍佢屁股

鴨仔仲得意

香港寬頻：疑被黑客入侵 近38萬名客戶資料被盜

有冇搞錯

上面果兩張都係三次元成年鴨，三次元鴨仔個蘿柚仲得意

屁股脹卜卜

好大件事喎，咁流架間野

+1

仆街了 要改密碼了

之前個膠層仲出信串d求職者 好柒

垃圾香港寬頻
我續咗約冇幾耐

我琴日續
屌

信用卡資料比人偷埋呀，垃撚圾，又無得告9佢

美國或將禁止中興使用Android系統

成間野等收皮

我都想告佢

香港政府正一仆街，換着係外國，呢啲case有排賠呀
真係好嬲，啲公司客戶資料外洩，公司可以唔洗上身

究 竟 Carousell 啲 人 係 賣 衫 定 賣 仔?

就咁睇都覺得重
一拳應該死幾個金鐘連登仔

agger
望落好辛苦咁

睇住ZTE 華為 阿里巴巴一隻隻咁俾美國玩

呢啲po睇得好開心
深圳

覺唔覺鼻敏感好撚on9
屌佢老母

覺呀 好彩我冇

Angelababy登聯合國演講 超6英文口音像老外

支那係咪係咪未聽過咩叫外國口音

我見好似得18-24歲

咁我入唔到行啦

高階少少嘅港式accent已經俾蝗讚到咁

話唔定係虛報呢
有d桑拿場25歲或以下唔使錢/特價
即刻覺得自己已經無咩吸引力

佢好似逐個逐個字吐出黎咁
Btw ab係香港讀中學有港式口音先係正常不過嘅事呀

其實咁執著口音為乜
又唔係考speaking

睇到好尷尬
d節目效果真係好假好誇張
明明係好普通嘅一件事都要炒作

中國d節目不嬲都假

一d都唔順
斷斷斷斷咁都叫流利

咪係 蝗最叻就係打飛機

港式口音又唔似，佢無香港人讀英文讀得咁hea，但話係外國口音又未至囉，同埋佢好似逐個字逐個字讀出嚟，好難聽

因為唔鍾意支那人呀

支那是原罪

ab啲英文都吹奏，強國人真係低層次

因為標題係流利同口音像老外
冇離題呀清

我擺明就係針9支那人

佢應該有搵中國人執過d音
有少少中式音走左出黎 不過冇所謂啦反正都係做比中國睇
Hea唔hea係場合問題姐

佢隔離果位講啲音好重普通話味，執唔到

我都明
但平心而論
執著英文口音無乜意義
ps. 對佢無乜好感

其實唔係話佢口音似老外都唔會講佢口音
我地係對題討論

有意義架我覺得，如果你都想自己英文口音好既話

而家唔係針對佢口音 係針對個標題
口音唔好仲自己讚自己似老外 蝗就是這樣永遠不懂謙虛

你哋個個都好叻牙 得我繼續幫人打雜

班蝗蟲英文咩料大家心照
未見過喺香港有人吹奏某某香港人口音好似鬼佬咁大口氣
大家都知除非喺外國大，否則口音點都唔會同鬼佬一樣

其實我想講嘅重點係d人嘅謬誤
覺得有外國人accent=英文好
我表達得1999令上面位巴打誤會左sorry

但我垃圾post

可以中環總行返工喎 中環班白領
嗚呀

至慘ab根本唔係外國人accent

聽日一定要睇TVB棟仁的時光，袁偉豪BB同另外一個男人嘴嘴

唔知講咩好

唔知點解tvb班演員感覺好老 其實都只係三十幾姐

因為啲劇情全部都係老土野膠野
間電視台比人感覺好老餅

但唔緊要，有大波豪坐陣

最近有陳家樂睇叫左唔錯架啦

陳家樂幾正
不過佢唔去tvb真係唔多人識
tvb好多老餅唔想睇

諗起ab條片真係好想嘔
乜都話高難度，成個感覺好肉酸

話說依排咁多套劇都有袁偉豪
係咪準備捧佢

繼大波謙之後又有大波豪

腐腐們，福利呀，私家珍藏

仲唔多謝我

陳家樂其實好靚仔
我諗起啲人之前話佢係Chris x Jasper 個Jasper 咁

可以戴bra咁款

大台小生我已經包咗袁偉豪同王浩信

好耐冇玩依d圖

有冇講chris係點

真係冇人J

好浪漫

我覺得佢麻麻 最憎呢啲樣

唔係呀嘛signal wong都啱

一定都唔差得去邊

麻麻地+1

係囉 煎pan靚仔過佢啦

你最鍾意癲狗

係呀

半點俾個五嚟
以前嘅煎pan就係 而家收皮啦

5

打和啦super

呀呀呀 好鍾意佢哋
睇佢哋啲相好開心 好幸福呀

如果呢度唔係個個反煎pan，你仲會唔會仲鍾意煎pan

個身高差好萌

lok man 好qq

高大，鄰家男孩哥哥feel

我都鍾意佢架其實

冇人反呀
ko b繼續

咬手臂

你可以同kob一齊J

其實 都唔差呀煎pan

佢哋喺條片入面好浪漫呀
個鬼佬其實有幾高，佢哋至少差廿cm

你都鍾意煎pan呀

以前都鐘意 而家都唔差
亞視味都唔影響到我

係果個眼鏡柒左少少

其實唔計佢啲時裝災難
帶返幅眼鏡斯斯文文咁都還可以

哥哥

超qq 好幸福

東出昌大都幾靚仔

我係丁以前嘅佢咋

而家好柒牙

大家會俾幾多分呢

係就咬喉核啦

3

覺得佢個樣有d奇怪
演技幾差下

我都想知
鬼佬輕鬆抱起lok man

2

我估鬼佬185+ lokman 165-170

未睇過佢既戲

煎pan同佢揀邊個?

佢

日本仔我鍾意小田切讓

大家俾分咁嚴謹

樣麻麻 但高度搭救 好q高

套套劇都一樣表情

呢個正呀
點解袁澧林可以同佢拍戲

當然 5**得五十路大叔同Brockbb先有資格

吓拍咩?佢就好啦 演情侶?

我召喚窪塚洋介作攻擊表示！

福士呢？

唔知香港有冇上
我冇睇

大多10年再評估過

窪塚洋介都好正 但由於行潮男路線所以扣少少分

邊個來?

隻抽
金鐘
m記
依家

已上神檯

你有個靚屎忽所以都可以躋身5**

宣戰

福士蒼汰

矛人彩禾

我睬你

duk duk

辣殺 係就自貼啦

發唔發覺馬莎喺香港越做越細
利申fans

其實我偏向英倫feel

我同其他絲唔一樣
唔好日韓feel
行開英倫或悠閒美式路線

自貼！自貼！

好想喺外國旅居幾年
巴黎，Strasbourg,日內瓦

2
Google嗰陣發現佢同中川大志好似樣

左中川 右福士
真係好似 但覺得中川靚仔好多
點解會咁

因為福士對眼有d怪

侵侵侵侵侵侵

點解最近唔用bitch圖

#MoiAussi

福士 3

原來2係普通3係中上
咁佢同頭先個㗎仔得2

中川雙眼皮同個鼻靚啲
仲要得19歲好young

呢度嘅評分表分得好細
好難俾分 諗咗陣2定3

朱凌凌有5啦掛

出圖是常識吧

冇圖 U

呢個表黃旭熙諗

千其唔好走樣呀

嘩邊個來?幾大?好靚仔

正太
個樣鬼鬼哋

我唔跟評分表，因為個表上面果啲靚仔級別我睇唔出有咩分別
你貼既呢兩個我比4-5中上至靚仔程度

alex翔
德日混血兒，不過得11歲
好危險好可能會走樣

朱凌凌尚未可食用

差少少，忍住口先啦
一兩年後可以對佢狼吞虎咽

可能變左公廁了

咁對佢玩禁室培育，瘋狂迫佢做Gym，食高蛋白質食物
成熟之時就可以

屌 日日都呢個時間壞撚咗個wifi

真係好靚仔 但日本十個有八個都會劣化

佢哋好好笑
愈來愈鍾意睇佢哋

Blue笑聲超治癒

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

發夢見到中學英文Miss
但我竟然爆粗鬧佢

Apink 7周年快樂
真係睇住姖地大
雖然南珠我無咩感覺 但見咁多人講姖 姖又有意無意咁庶住個鼻 真係鄧姖慘
希望繼續走花路
好快到10周年
我粉熊貓永遠支援阿粉

相信夢入面嘅自己(中五/六)係植入左我e+嘅思維同記憶

岩岩又同qq同事講左早晨

侵侵

8:58- 9:18

無人理
清除記憶

你個MISS 對你有好大陰影？

又唔算 不過夢入面佢無啦啦控到勁埋
(<5cm)
跟住我就頂唔順鬧佢
你又唔係泰叔/三日月
你憑咩咁做
ps. 佢仲話自己勁過李白 (唔知咩事
pps. 現實嘅佢唔係咁 雖然對學生d要求有d膠

差d想打佢咁濟
ps. 英文Miss教書唔算差
但出卷唔係太深就太淺

捱過七年魔咒

2ne1 sistar

好好彩

sistar真係太突然

勁鍾意佢地d片既風格

你個夢境內容，笑左

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

好...中二嘅夢

環時老總iPhone寫微博撐中興 網民嘲：看看你用甚麼手機

手揸iphone，然後話撐中興手機，係咪精神分裂

食住壽司反日/用iPhone鬧美國

我啲夢既時間線又係會炒埋一碟咁
例如 啲同事變左中學同學一齊CE/AL咁

你都有睇? Blue好靚仔

大飽眼福
你同佢熟唔熟㗎

係呀 佢地兩個講野方式好好笑

之前睇完依條片就入左坑

一陣先睇
咁你鍾意邊個多啲?
我覺得Blue留鬚頭髮長咗少少好撚型

我鍾意佢地個仔多d

我覺得blue依家個look崩左

無相干呀，獨b

因為聽你形容感覺好似

好叻
我地都係好後期先估到

Blue而家個樣滄桑咗正咗喎

真。女神

no objections

你先係女神，仲又英又型
禾係真·毒撚

你們一人一粒對分

派膠都派得咁正
果然係女神

你睇到邊啊天師

尋晚睇到董事長去左張玄細個個時空
佢師父其實係咪未死？

第三部？

識嘢
我睇北南 仲係睇緊第一頁

終於都睇到第三部
好好睇

你想me劇透？
係未死㗎

唔識，邊個嚟，寫岩咩小說

係呀，我就係覺得佢未死，所以先想你劇透係咪
佢同大師兄段情都未交代，好想睇
搶珍珠果度笑到碌地

兩小無嫌猜個作者
寫溫馨甜文
全部睇晒 佢d人物性格都好好

Yeah
好感動 成功推到人落去

發泡膠

第三部好多好慘嘅故事
但其實到最後我都唔明點解要殺咗自己師傅？

不了

我都鍾意北南
佢啲文都好細水長流

呢本成日聽你說講
我鍾意睇古代/玄幻/權謀/懸疑，呢幾類

同好
佢有兩文新書呀
你有冇睇？我開始緊碎玉投珠

你係指唔明細個果陣張玄點解要殺師父？

搶珍珠好正 好qq
最尾小張玄黑化 師父
我都覺得佢未死
諗緊個黑影係咪之前攻擊佢哋嘅上古神獸
想報復張玄

北南寫現代多 好甜 但唔係傻白甜
拿。。。咁我又推 亂世俾你
中咗古代 權謀

係 你睇完話我知

點解你睇咁做既
你係指果條搵白狼既龍？

未呀 仲睇緊天師
未睇完天師 唔想開其他睇
天師篇幅真係好長 睇咁耐終於睇到60%
我鍾意北南啲文嘅篇幅多啲
唔長唔短啱啱好 唔會驚佢拖

大約係前中後邊段會講？

點解你睇咁快既

唔止60% 呀？

天師真係勁長 但好彩兩個男主都寫得好好 唔係真係睇唔落
睇完一齊睇北南

好似係下意識行為黎
好似有想保護佢嘅意思？ 其實我唔記得曬

去到都算後期 會返返佢師傅個門派到

但佢講到張玄真心想佢師傅死咁

咩嚟

agger，攻受真係好正
其實其他配角都好睇

呢個肯定唔係
佢好鐘意師傅ga

係 佢師傅對佢都好好
馬玲薯好可愛

現代聖經，不過無hehe

唔知呀 睇得專心掛
我睇文睇小說會好投入
一睇唔理msg唔上網嗰啲
係呀 我估嗰條龍知道張玄殺咗佢同伴

你真是好可愛
點算

我睇到張玄喺empire酒吧 情緒好唔穩定想殺人嗰度
原來得58%
睇到第3部都係睇到一半咁嘅

我由二月睇到依家
先岩岩睇完三部第一本

係呀 天師雖然長 但睇得幾開心
就算奸角都有佢哋故事 好睇
如果唔係 可能一早棄咗

仲話自己唔係。。。hehe。。。

可以休息下先再睇
我都係睇下休息下睇下休息下咁睇

馬玲薯係師父？

副cp都he

？？

認真，直既男人都鍾意睇成人台果堆

好似女仔鍾意gup女咁

董事長話師父對美容好執着

成人台嗰啲咩？av？
其實你幾歲

啦啦啦～

你講嘢牙

如果貓膩做你男朋友受唔受？

啱啱諗到一樣嘢 如果係靚過女人嘅偽娘夫子接唔接受到?

我鍾意一氣呵成睇哂佢
休息睇其他嘢先嘅話 要重新投入個故
可能有啲位呀伏筆之類會唔記得
金魚記憶
唔睇哂就唔想睇其他 可能強迫症嚟

我揀韓寒

呢個點睇

張玄都唔差
我睇果時得2部
日睇夜睇 一放學記睇 好似睇左2星期

我問d sis佢地話𥄫女多過𥄫仔嘅

我見獨獨講完師父再話馬玲薯可愛
以為佢暗示緊師父係馬玲薯

唔好俾我知

最多一世拖手仔

唔係睇佢地裸體

貓x係邊個？

現代耶蘇

起點作家
擇天記個作者

你竟然要韓寒都唔要貓膩？？！！！
韓寒只係凡人！！！

下 肥佬嚟㗎喎

咁姐係你地會睇男仔祼體

睇錯肥佬黎

佢好勁㗎？未聽過添

外表唔係問題
最重要係。。。。。。
夫子鍾意佢嘅才華呀

乜野勁先講清楚d

有啲偽娘真係靚到黐線 只係多咗一碌鳩

好出奇牙

你諗到佢乜野勁先？

男咪仲好 唔會懷孕 可以一戰

咪係
咩嘢勁啊仲有

日本啲偽娘 靚過女仔
識打扮識化妝

gay test pass

你開圖片mode已經知答案啦

差人叔叔就係呢位哥哥啦

CC SIN

喂個架仔幾可愛

乖
叫姐姐
然後帶你去睇靚哥哥

Gay test fail

邊個？

之前youtube無意中睇到條片講一個日本偽娘 黐線靚撚到
佢唔係化行妝戰鬥格嗰種偽娘 係淡妝好樸素
好pure好true 好想保護佢

之前成日有人問 係fail 係gay定pass先係gay

夫子 gay 確定！

我想睇呀

唔係pass咩

唔好走樣果個

好耐了 嗰時都未有bl po
念念不忘

兩樣都係代表gay
好似係
完敗同完勝一樣道理

我都想睇
見好多都係化行妝 不過好靚

真係好驚佢走樣
橋本愛令我好心痛

所以我gay test fail
做野了
留下一個大叔

奈子咁你pass定fail？

今晚搵下先

Siu 4

呢個真係走到
夏帆都係啦

日本人化妝真係好正
睇落唔太濃幾自然
最重要係佢地皮膚都好好

我覺得夏帆一般
走咗樣之後更差

皮膚好is無敵

點解日本啲童星咁易走樣?係咪得女星係咁?

我所講既休息下係連其他文我都唔會睇，我唔睇下休下，我會睇得好辛苦
對自己的好無語
我都想可以睇快啲，但做唔到呀

唔知點解會咁
谷花音咁細個已經走樣

點解d 人寧願做辛苦工都唔做保安？

LIHKG @ Android

我都諗過呢個問題

谷花音走咗樣咩? 佢細個好靚女

雨哥哥唔好強迫自己 睇文最緊要開心

怕鬼....

即係男女通殺

渣ga

獨b你就唔就得方集肯番佢地門派啲野？
岩岩先dl番第三部
Btw 大家睇完天師 仲可以睇埋姊妹作

啱啱google谷花音 見到小林星蘭 呢個走得仲犀利

唔明你個問題

以前覺得愛菜係咁多個紅嘅童星當中最唔靚
但而家係最靚

其實做保安都幾危險
而家又多蝻

睇文係樂趣

獨b
我依家諗緊點樣同時睇天師同追肥田新文
我仲唔睇肥田啲文，可能亂世唔知幾時先會睇

好似係531 記憶

打錯字呀
記唔記得邊集講 門派啲野

係男女都俾奈子通殺

咁我都會休息 唔休隻眼好攰
睇得快唔代表好 睇完好快唔記得
唔洗逼自己咁緊 睇文係享受 最緊要睇得開心
自己睇得舒服就夠

你睇完天師先la bb
睇完再睇亂世
天寶最後

岩呀，啲文真係好好睇
係我騎呢姐

唔緊要 我同你一樣

姊妹作係咩？
會唔會都係超長
我覺得我堆咗好多嘢未睇

我係睇睇下，越睇越慢，仲會越睇越辛苦，然後要過好多日先可以回復正常 ，真係好騎呢

依家奪雲三十零萬字，易追呀

聶二少故事
囧囧見鬼事件簿

係喎 你prefer追連載多啲

唔該你地唔好再係到覺得女人揸車好危險

笑死

西班牙中國YouTuber 製牙膏餡OREO餅乾,請乞衣食,乞衣食到嘔

支那人真係賤到仆街

限b

聶二少搵唔到番外，啲肉喺番外

係？ 我dl左個zip檔 未睇內容
冇理由ga wo
樊落唔會得番外先有肉ga wo

我都會咁
有篇文叫設計師
其實我覺得幾好睇 但愈睇愈慢無心機睇
諗著遲啲睇 睇到依家都未睇返
啲文長就會咁 睇得多好易審美疲勞
要睇其他嘢

嘩 有興趣呀
好想睇二少俾顏開食著

長文睇睇下令你斷 姐係根本寫得唔好睇
我睇過本超長bg 睇到我停唔到 考試都睇緊

係公司忍得好辛苦呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知點同隻鬼做
得閒先睇呢本
仲有冷案重啓 好似係講小蘭花

侵

設計師勁好睇

呢套係咩劇來?

個頭好似驅魔人咁轉

唔關篇文事 係我問題
我覺得攰攰哋轉咗睇漫畫 之後無睇返篇文
所以依家鍾意一氣呵成

屌 唔覺得好qq咩?

顏開唔係可以實體咩
爺爺同其他人都見到佢

屌 變恐怖片 笑死

係呀 好甜 幾鍾意睇直拗彎
不過我睇到錢心一想同陳西安去外國做嘢
自己自學嗰度就停咗 好似係

我都未睇，都係dn左個zip
但佢呢套書本本都有本番外冊子，所以我估佢啲肉應該喺晒番外本野到掛

點解嘅
陳西安好溫柔

咁你會唔會睇唔入腦？
我大約十萬字左右就會開始嚟料，就算覺得好好睇好想睇，都會睇唔入腦
由一段裡面有一句會睇唔入腦，慢慢演變成好多都睇唔入腦，但我明明係好想睇

幾長？

應該係啲建築term睇到攰攰哋？
諗著抖吓睇漫畫 點知一去不回

160萬+
8mb+

Oh
應該唔係
正文都會有肉
天師都成拍有番外
我成日覺得唔夠字就會出番外

睇到攰/精神唔好/眼瞓就會唔入腦
唔知自己做緊咩
行陣飲啖水做其他嘢之後就ok

又好似係
但感覺都係怪怪地

係咪羲和清零寫果本？

獨b唔答我問題

hrd？

我都覺呀
突然實體化咗 有少少bug咁
我當顏開修行太高所以實體到
可能佢哋主篇會講

我有答到啊。。。
係記憶嗰章

agger
同鬼接受唔到

暗示？

我見唔到
怪錯獨b

傻瓜

做番好朋友

係牙 彩色秘方 好好睇

我以為有人死咗

性。。。性暗示
樹熊菊花不保

呢個誇左啲
我第一時間諗到m血

我都好似睇到呢度直接跳去結局

霸地盤 性暗示
笑死我

我要兩個星期先回復到

你要睇d高潮一浪接一浪果d書

如果東扯一part 西扯一part，好難會讀上癮

實體化唔係不嬲都得咩？第一部第二部，董事長都有靈魂實體化過

唔關事，我讀唔讀上癮都會咁

你老細近排有冇個樣好虛？打得多咁嘅款

常三思

羲和清零

係喎
睇下邊個男同事睇落突然好虛

好彩唔係羲和姐
上次茶b講過佢黑歷史，好反感

冇聽過佢 佢做咗啲咩？

將張紙巾影相俾老細睇

jagger

直頭成張拎俾老細啦
紙巾睇得出咩?

一陣以為係我果D精就大獲

佢同佢fd侮辱果本真人真事gay故主角

以為你有性暗示

metoo你
由受害者變加害者

好好笑

但佢係作家嚟？
真人真事邊本？
點侮辱？

南康

第二部我仲未睇

董事長靈魂實體有張玄幫手先得
但顏開唔係靈魂 佢本身係陰魂形成
我都唔知呀 好似唔同嘢
不過呢啲作者點作都得

點侮辱我都唔清楚，我都係聽茶b講
之後兩條友比人插返轉頭，say sorry然後扮無野，大概印象係咁

好賤呀
正pk

有冇人睇過依套戲

張玄都係整張符定符水
顏開可以搵小白幫手
而且佢靈力本身都好高，憑自己能力實體化應該都無問題既

演技幾好，劇本一般

但演員令到成件事好真實

係咪英國嗰套？

你自己一個睇？

乜你有睇架！！！

緊係啦，香港有上咩？

Hi錯制睇到

你。。。仲唔係。。。

btw，你係咪覺得好正

啱啱去睇多次佢地最近d片 原來都幾正
ig相到好柒

正仆街

無腦粉

個奶奶好正

本身都係諗住用j仔嘅角度睇
個Romanian仔仔好正

之前有睇過簡介
香港會上？

Probably not
香港好多gay片都唔上
就算上都係得一兩間戲院有

電影中心

夫子是gay無誤

咁你之前有冇入戲院睇cmbyn?

???????????

太冷門無計

緊係有 我由17年等到上個月 香港先上
雖然我已經網上睇左次

夫子係咪仲未接受自己都鍾意腐同gay傾向呀

入到黎BL post仲要扮深櫃

又肥又窮又矮又毒又柒嘅人做gay佬真係不了

我都係網上睇咗先
你自己去睇？定同仔仔
你覺得好唔好睇呀

已經出咗櫃

緊係唔係啦！

我係好奇問下問題覺得你地好warm好搞笑我先過嚟嗲兩句咋

自己一個睇 我都想有fd陪我睇依d戲
11 out of 10

繼續兜

你有啲咩gay疑惑都可以同我哋講
我哋好樂意解答

佢話唔係就唔係

傲嬌

點睇基督徒？

爆分
你現實有冇gay fd？

收到收到

分兩種，一隻耶撚，一隻正常
前者
後者正常可以交流做下fd

冇

我地做你朋友

我都係你好朋友

其實耶L係咩意思？
好虛偽果啲？

x光社果班on9
仲有講一套做一套果班友

比女朋友瘋狂FF自己搞基 有冇辦法阻止佢

例如？

gay fd可以喺度識

x光社果班已經係最好例子
仲有成日話唔可以點點點，最後自己做晒果堆

好似其他教會啲人都會

你都唔係gay

有班係特別痴線既，即係成日掛喺嘴邊，同埋批鬥人，然後自己又做晒果啲，x光社你google就知係咩人

半點心水清

睇番就記得啦

BL post嘅男女神們好溫暖 禾巧滾動

好QQ

我都驚自己係咁

鍾意批鬥人個班就係耶L
咩都佢地啱晒
成日搬龍門

佢仲要單眼呀

我有輕微

內地母涉疏忽 7歲女永久腦受損

好仆街

好正牙佢人中留鬚 但Matt留人中就柒咗
ig啲相都唔係好柒姐

【膠出國際】日人出書狂嘲抗日神劇 呢本「百科全書」熱賣中.....

想睇下

好搞笑你地會係咁分享po

好warm

5**

羊咩個套？
好似睇過下

so qq

佢依種鬚有個名架
佢地一個就相入面靚d 另一個就片入面靚d

呢種鬚叫咩名?
Matt後生靚仔啲 但老咗就唔夠Blue靚仔

溝個/hehebi咪唔存在依個問題
#猛一筋肉半點#高以翔不要#樹熊仔

Blue超大隻

媾hehe fail
因為hehe不愛女生 所以半點out
淨係bi#不要#樹熊#奈子

80’s french porn star moustache
Matt 3兄弟入面係最 果個

但係你地可以裝巨龍攻半點

所以我地一齊睇BL

你地有無見過唔gay嘅男睇bl??

我細佬唔駛裝都有巨龍

奈巴

轉基啦奈巴

咩原因

Brockbb最愛留嘅鬚鬚
有冇Matt兄弟睇吓?搵唔到

裝假狗滿足唔到半點

男男相愛好治癒 性愛好性感

夫子

冇錯

佢係gay㗎

淫蕩

小草作供時，大約有一半的盤問時間是在哭泣中渡過

LIHKG @ Android

呢單嘢好好睇 大狀盤小草好似睇戲咁精彩

佢話唔係

喎

聽講佢好似開左間出版工作室

查無此人

唔要

都唔知係咪假結婚
啲蝗蟲真係好仆街賤格無人性

大家都唔似大家

睇到我心寒
好可怕既女人

毛茸茸好QQ

係咪親生? 點解三個都唔似大家
我覺得其餘兩個都麻麻姐

原來奈巴係gay
唔怪得係非gay個list搵唔到

真係超恐怖 又睇到好嬲 肯定有份殺人啦但又有個免死金牌

樹熊唔係bi喎好似

左面贏後生
右面輸晒

佢唔係同女女拍過拖咩?

呢度有直既腐男架

奈子係42k青春巨乳處女學生妹

輸晒?有鬚鬚喎

我覺得佢好陰毒
仲好識做戲扮喊搏同情

中四個陣係某網台推薦下睇左世初
然後不能自拔

掂到地下未

有
但我係gay

佢疑惑姐

agger 蛇蠍心腸

果陣世初比左咩感覺你

咩係42K

有無後悔

我係攣到圓既半波

賤人冇報應

無 仲好開心

原來係咁

新世界嘅門

如果係電視劇
應該會設定佢係主謀

咁有無....

但夫子唔係

除左恭喜都唔知講乜

夫子
推薦你睇亂世為王
真係好好睇

無
我地純過阿爾卑斯山既礦泉水

依家聽講開始捉工作室，作者出個志隨時比anti舉報

(;´༎ຶД༎ຶ`)

係咪bl架

想知夫子係幾大?

係咪覺得男x男好正 ，睇到好激動

佢快d畀人捉就好呀
仲要剩係捉佢好喇

夫子 hi錯掣睇左gay電影仲覺得好正

Quak🦆

因為我哋係cp

係呀，但國破家亡打仗謀權先係主線
好似係

你要唔要去睇下？

我似幾歲

佢好似有講過20歲定22歲

我信佢hi錯架

Ps：兩個都細佬黎

大個左 23

18/19

大個仔喇
係時候打開新世界之門

好青春

我係你既直朋友同侵侵朋友

右邊好老牙

吊牙

現實當然唔會咁

驚好似愛德華咁唔知要用乜嚟換

買咗小遙封面本雜誌未呀？

唔似咩 ，你幾多

買完又可以擺係邊喎

直線證明我唔係基！

你上youtube 打戀愛暴君，有兩集ova好正

好啦，返到屋企睇下

你想菊花換鳩定調轉?

我似幾多?

菊花

好呀

兩條鳩

27

冇關係喎

夫子bb我推薦你睇"亂交bitch部"

有新戲上了

利申:打手

屌牙
搞錯牙我18咋

你應該要睇呢d

如果個胸再大啲就perfect池

身材未夠好喎

Deedee

叔叔帶你去公園牙

Noted with thx

有咩風吹草動我會❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

茶b

唔吸睛點有正評/負評

夫子叔叔 me is巨龍猛一

有無人可以翻譯下，我感覺好似俾人性搔擾左

正負評食得落肚咩要嚟托柒

你菊花要不保了

有d人就係現實無寄託

GAY！

嗚呀赤西仁?

啲on9仔不論真膠假膠都鍾意搏出位

How bout dat

係呀
anan真係好正
當年櫻井翔拍完anan之後勁多基佬同人妖鍾意

支那本質

原來你鍾意鬼佬

No la Asian 順眼好多

I mean 女！

真係好qq好想養呀

櫻井個樣都受受哋

呢度個個hehe都鍾意asian

得我鍾意洋腸

侵侵侵 ?

我好想養暹羅貓

係喎侵仔鍾意洋腸同咖喱腸

你都唔係hehe

洋腸識貨 你鍾意邊個明星?

我都鐘意

呢張得意到

肉丸嫂都鍾意架，仲食緊添

唔係咩腸都鍾意咩?

咖哩腸 黑腸 中東腸都唔鐘意

要食洋腸首先會曬黑

多到要按國籍排top3

求教學

但我係肥肥白白既半點

著緊身褲+搽指甲油

聽聞洋腸好鍾意肉地 半點有機

根據喺外國食洋腸既asian既打扮，首先要曬黑

個樣好受
但性格好攻
佢係嵐嘅大總攻

Slim-cut牛仔褲算唔算
指甲油好似over左

綠色指甲油

上回講起GV我搵唔到免費正片..但揾到Trailer~

原來Twinklight 都有

揾到Batman vs superman正片了

我有

17

25-28賭乜都得

今次睇到縮圖。。

雨b幾時睇亂世為王呀

好！
賭

幫你搵埋亂世為王

兜
繼續兜

so young so naive

點解咁肯定?你係咪識我?

好！賭
係就切鳩 唔係就爆菊

條trailer都幾高汁喎好認真製作

因為佢正片要收費

有冇人好想被呢個日本女醫生治療？

LIHKG @ Android

嘩黐線㗎 會唔會高汁得太過份
咁撚靚嘅醫生

中興77歲創辦人「出山」急赴美補救

原來之前中興同美國傾完啲和解條件走左數

丸寶要沖涼 冇得攬

禾都唔知

我用txt架

我有呀
你要唔要？

好甜美呀
靚過佐佐木希我覺得
做醫生太辛苦可以轉行做娛樂圈

茶b唔洗住
因為我都唔知幾時睇

屌個招聘要求話無需經驗但打翻嚟又要
廢青咗一個月啦

點解呢隻貓會咁似林夏微

唔好心急定啲嚟 一係搵份pt邊做邊搵

我覺得靚過佐佐木好多

就係搵pt

好瘦好靚仲要係醫生

我都係呀

/FF

我搵sales姐

一定有j
呃我唔到

姐係中左

sales應該好快搵到 你係咪要求返特定時間?

有J仲好 不會懷孕

都話me 18 想知你做乜咁肯定姐

因為你話我青春嘛

(有圖)為什麼女排球員都穿「超性感顯臀」緊身褲？國際排聯會說實話

LIHKG @ Android

#22 黐線㗎好撚邪惡

我乜都得 不過想翻東涌機場

中伏！

機場入面嘅鋪頭?